香港已死！！d人留意老鼠安偷食都唔理聖母院大火！！

一定會有左膠咁講

唔知社會乞兒行動去咗五支旗幟叫人捐錢未呢

四千蚊緊要d

連登更加

得罪問句 聖母院咩黎 關我咩事

天火焚院